多口叫情侶分手 P牌寶馬男揭酒駕被捕

荃灣馬頭壩道，昨晚約11時半，一名姓黃(41歲)P牌寶馬司機，發現一對情侶在路邊爭執，於是落車介入勸解。其間黃叫二人分手，結果觸怒姓林(25歲)男事主，雙方起爭執大打出手，同樣臉及腳受傷。

警員接報到場，調查下發現黃未能通過酒精呼氣測試，涉嫌酒後駕駛，另外亦與林涉嫌在公眾地方打架被捕，案件由荃灣警區刑事調查隊跟進。

真係飲撚大左

傻鳩..

做乜撚野

條友飲大左 幾玩得

41歲被捕（P牌)

痴撚線

真係多管閒事。

成單新聞都好有喜感

己身不正何以正人

喜你老母感

條女應不錯
咁大犧牲，留低資料，3個月內得手不困難

Everybody hate Chris 個Chris?
認得把聲

好耐冇見過人提呢套劇